有冇人有睇過Clint eastwood 既西部電影

The good the bad and the ugly
For a Few Dollars More
A Fistful of Dollars
睇完三集後好感動

個人認為Clint eastwood 係西部電影既代表

睇埋once upon a time in west
同一導演出品

get three coffins ready

又一神作我好鐘意套電影soundtrack

Three coffins 但佢射死左五條友……

最後Ending口風琴個part真係睇到眼都濕埋

L
我覺得有啲悶
不過女主角幾

之前睇the good the bad and ugly
clint 好撚型
最後段槍戰一直諗幾時開槍
點知過左成5分鐘三角戀緊

三角戀可能係因為三位主角大家都有D兄弟情
Angle Eye第二集同主角係partner

Unforgiven
自導自演

呢套真係睇幾次都正

Sergio Leone
睇埋樓上講嘅萬里狂沙萬里仇、龍虎大賊鬥千軍
羅德島 可skip

獨行俠紅屋殲霸、獨行俠殲虎屠龍 都ok

公認架啵

佢套Grand Torino都好正

Unforgiven

配樂也很棒

美國當年的南北內戰

the good the bad the ugly 簡直正到仆街

佢做導演好過做戲

公認為世上最好既電影

Dirty harry

high plains drifter必睇

唔係同一個角色黎架